[黃金週x動森] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (334)

多謝大家支持黃金週 x 動物森友會活動!!

黄金週後，請繼續支持黄色經濟圈
有關活動最新消息及獎品公佈，請留意 Telegram Channel

@HKGWKAC

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

請幫忙 Copy 至頭 Post 到 5月11日

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

今後活動預告

1. Earth Day (4月23日-5月4日)
期間限定哩數任務

2. 勞動節 (5月1日-5月7日)
前住神秘外島

3. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

4. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

7日免費Online會員體驗 (日服) (4月22日至5月6日期間兌換)

要勞煩阿姐開po

謝

邊個1001
我見唔到...

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

我反而唔見998 999

我見到我1002

阿姐1002咗

我991跳1001
你係咪要4朵

我係996 997 991

啱啱入多次F5又有番

冇所謂 用緊電腦

唔該哂

你跳咁多

巴打你就咁放哂d大頭菜係到...

走啦

迫害毒撚
要棄驚了

唔緊要 個app壞左

有冇人覺得5月個兩條碼頭魚好難出 用左好多 魚餌都無出

杯葛黑人組留名

入去玩爛你個谷先

我仲毒

同場加映
閪面淋花

你哋咪同我爭啦

我入得嗎?

我已經好狠心
見到細魚影就唔釣
結果成袋鱸魚

我係咪都釣 但真心咩個出現率有冇咁低呀

係邊隻貓

冇諗嬲住過去離b場可以笑到癲

Raymond

留名

8set 一條都無

多謝曬你嘅好意

貓絲冇得同佢二人世界

有冇啲唔洗報名既輕鬆場

成日都要趕404走

機票我退返先 重賽既人我keep住先 王子沒收

我應該開心

我試埋今日 如果都無就佛系釣算

支持

我笑緊肥t同星月
離b咁好點會笑你

好彩咋

黑豬最後消失左

點解係我

明明係你地唔放我走

係喎 佢去左邊

我似唔似有踢波

原來可以咁避蜜蜂

應該唔難啦

頂 笑死我

要傾左3隻先得
平時一隻都照針

唔似

幾難就位

一定有

留名搵黑人

唔知佢覺得我似做咗啲咩

聽日又有更多放心

我都想知

我都試過

想問有冇code

搵唔到

第一次知

似有養貓

有無得觀戰 我想睇

感謝朋友

想玩未玩過動森版

佢地走得勁快

星月 佢似唔係食麵嗌走青嘅人

無大你

+1
copy落去會變金鋼棒

多謝你提供資訊

救命想知

都好喎！
聽日去Facebook 開post先
而家準備訓喇
聽日返早

cls

請問仲入唔入得？

你再問佢每個人都會問我一次㗎啦

好呀 Post 完 Share個 Facebook Post出黎
我可以幫手Share 俾多D人知

你都早D抖

你快啲同我share 出去啦
唔夠人呀

有冇人有呢個既白色版

太好喇
感謝你呀巴打
我訓先了，聽日出post

我似唔似食芫荽既人

toy音響？

不了 難食到仆街 聞到都想嘔

？

係呀 寄個黎呀

我都好憎食 陣味真係次次作嘔

咁岩企左係atm

未有app咩你

都唔知咩仆街菜嚟
西菜 最憎

原來舊post冇1001到

芫荽蔥韮菜全走

你地捉錯用神
星月純粹話你把聲似唔似姐
點樣 我把聲似唔似左手揸筷子？

堡堡 搵到有人明白我

我細細個開始聞到就想嘔

我無你咁叻 諗唔到拎咩嚟玩

蔥都走

由細到大都係咁

應該bug左

核突

我把聲聽唔聽得出廚房幾大

我潛先唔理你地

我把聲似唔似走青呀究竟

你又追擊人

都話唔講野

講極都喺到
我把聲最似李家誠

我會剪碎荽菜煲粥同炒粉

夜更真係靜左好多

似會發達 發左達記得養我

又黎我把聲似唔似踢波??

部機係翻我手就唔會再漏低

個個開咪

我把聲似唔似玩動森??

又話唔回po 你咁唔得

嘗試緊唔好日日都天光先訓

同埋返工黨撤退哂

想問下各位，NSO家庭Plan雖然好抵，但有無啲缺點咁？同唔識嘅人夾似乎好麻煩

迫害

你已講出重點

為左你復出

ban一個會死全家

你講左幾次 但你重係度

重新check過化石發覺係齊
再入埋博物館望先發現我冇捐到劍龍尾

你夾到一個就回本
如果無識晚既人除非你好手緊，如果唔係買155算啦

咁我隱退先

毒L留名

你而家係咪好想我唔係到先

全齊之後係咪叫你搵埋藝術品

未齊呀
我有個display劍龍, 所以ATM一直顯示我係有
之前就算多左我以為自己捐左所以比左fd
所以要再搵過

啱啱好淋晒 下次有需要再麻煩你

劍龍乜

我有多條尾

鯊巴
咁厚禮我受唔起

蘑菇菇

尾

你唔要既可以比我?

識唱日文歌咁勁

王妃真係好叻

[member]我好鐘意 高まる愛の中 個句
有少少想嫁佐藤健了[/member ]

有冇村民聽日執野走架

唔識野

點解咁問

因為我隻反猩聽日走啦

你間屋如果離碼頭近可以一開game就跑去用5-6包糧，冇就quit game再刷

利申兩條都有

前幾日先走左隻曹珂
無咁快

終於成為到真正嘅魔法少女

莞荽好好食

老媽子之前買左盒莞荽餅
掂都唔敢掂

芫荽餅食得嫁？！

之後唔知邊個食左 勇者

痴線

咁快釣齊

你又女裝

諗到成個島最後都話會走
就好累

我倒哂落海你先提我

魔法少女先係我正職

LM
個Post沉到鐵達尼號個水位先搵到

你地叉燒腸唔會落芫茜

牆紙地版超靚 我都想養佢

想食

5月1號釣齊，係差第三隻蠍子整模型，佢老母都唔撚spawn

較鐘，2分鐘倒數(每三分鐘自動Save )，釣到等save ，釣唔到home screen X

其實有無人出外島刷過鯊魚島？

未到月份唔會有鯊魚島

屌即係點都係6月先有？

哭能咗

姐係我睇到佢save第一次 較鐘可以一樣效果？？

多數食蝦腸

唔食芫茜係唔係唔會食牛腸

同阿姐講走青

Hello新人lm

長假期完咗之後呢度好似靜咗咁多咁嘅

我島又未砌完 花又未齊色 連屋都未起哂

屌

好好彩地20包搞掂左兩條 仲釣到bonus既桶眼

開咗TG 谷 實靜

今晚靜到以為入錯post

深夜更摸妹逃生門
有冇人未摸？

如果有嘅話 可唔可以帶以下化石比我

冇就幫淋機場出面嘅花都得 主要淋右邊其他種類嘅花 玫瑰隨便淋下就得

少咗好多人

？？？ 本身就唔需要

係咪開始要返工冇得通宵更

同埋有左上角孤利 歡迎黎買假雕塑

真子又話訓

巴打咩雕塑

等你再開 帶左化石

我去左釣魚

喺床碌緊電話等瞓

原來已經比人買晒 sorry

四子仲唔訓

凌晨更 不見了

搞咩

你就好 我一陣試下先

在！

食埋飯黎，幫手淋花

較乜撚野鐘

其實本身依個時間都係得幾個人

得返等換日嘅人

早晨dave哥

我不嬲都係57分off

你岩岩唔係訓咩

唔係呀 咩叫訓教

你走火入魔喇

有冇黎到？咁夜先食飯？

一路做assignment一路等換日

未外國撚而家未夠9點

3月27玩到而家都未試過有流星雨

十五分鐘食埋個薯條

冇啲咁既事

加油呀

有無人過嚟淋花花？其實今日未淋過

藍玫？開返機幫你淋

黎緊

斷左

你開？

開返未

成個wifi冇左

router重開?

開咗好耐

搶救失敗

凌晨更 無jor

你兩個

你要番工都唔訓

唔止兩個人架岩先你唔好諗多左

我準備大展歌喉架喇

動森已死

明天請早

唔該哂露芝巴and大妹

Llm

..唔開心
可棄

冇我份聽

唔會架

我點知你地個個都鍾意聽魔音姐

講呢啲

不過係大妹同大妹

最愛小魚

魔音

準備換日

岩岩佢一開聲好似去左聽opera
心肝仔頂唔順

要去搵Raymond錫番

佢瞓左唔嘈佢啦

就醒架啦

啱啱三星左 話聽日kk會嚟開live 係咪要開埋個live先有改裝app🥺
難得今日放假🥺🥺

今日可能早啲收機去自閉

五點前三星就趕得切今日開live

趕唔切了 我日本時間 啱啱頭先五點左 博物館升完先變三星

說好的訓教呢

其實 好似都唔早

壞習慣就戒左佢啦
堡堡教我的

都未日出

有咩？

要戒訓教

比佢地見到會鬧你

我都係咁諗

邊個鬧我

做assingment 忙到兩日唔記得摸妹

我叫人戒我唔要戒

好多輪住

唔會啦

露營地有人

仲玩緊？

早晨

訓唔著，早知早啲on 唔係可以幫四神淋花

點解你地可以越玩越夜

推下先

早啦 alllll

早啦，王妃

沒有狐利的第8天 陰

各位早晨
有狐利

我要買假畫

好 有兩幅畫
一幅假既Lisa
今晚開

假lisa買咗了

仲有幅唔知咩名 你今晚來睇下

好呀

我都係自從第一次黎過之後都無再黎

留俾我

乜水

豆柴bb

有無人要接

邊到bb

有女朋友日子真開心

你回來了

串緊我？

再問下有冇人想接佢走

no
讚緊你

隊長你去咗邊

gg 我99.4% 仲有0.6%四期

第一個唔比你入

上水啦

咩料
上次唔係遞減?

訓練 成身痛緊

係唔知jm9

一陣潛

返黎就好

我想聽白日夢

唔怪得咁口響

聽kk偶像okay?

Ooops!刪錯陳巴個FC

btw 豆腐姐做乜回咁重禮 個檣只係值1千哩
你地要刷動物叫我啦 豆腐姐送左5張機票
今晚先上黎睇下有無人要歐世豪

你FC係咩

人地行開左1日即刻做condom

要清一清FD list

大師兄返來啦

我可唔可以鎖定你

208黎唔黎買先

食屎啦

JellyB never del

陳巴

紅戰士

記得準時返工

行過game鋪, 見無聊整包amiibo, 第一次買就中左想要既茉莉

識貨

幾銀早兩日出mk 度度都成舊水

蟹蟹

今天也是想辭職的一天呀老闆

同老闆講辭職

慘

jelly返左工?

FB公廁過一次後太多人要清,點知一刪就中陳巴

老闆都想光榮結業退休

係啊今日連機都無帶出街

無得相認了

我都係日日想辭

你地係點分邊個打邊個 純粹靠印象記憶？

唔好講啦 份垃圾工

教緊黃金馬桶

人工又無得加
好想辭職

係
個名易記/玩開咩game

見佢有玩Sword Shield又有home就知係Pokemon JJ咁

未爆post

J左Post睇到王子玩狼人
勁

都差唔到1舊
其實真係唔抵, 好易中核凸仔, 試一次就算
同行兩個fd都中哂賊鼠呀...猩猩呀

聽講出神入化

粉紅早安

如果中衰野, 真係會想喊

睇字都嬲左

各位早晨
西狗話有人黎露營，食埋早餐先睇

live okay?

一班fd買風險會低d
有靚既可以輪住姦

一場遊戲就激嬲哂全部人
真係好勁

okay

CLS

出左名等收任記大信封啦

然然又黎做咩
我要船呀

幾啱你

仲要閪

欣賞佢敢老任最強任務部

頭先搭車坐隔離個女仔打緊動森，即刻諗起四葉句野

被選中既細路

隻狐狸4件都係假

求交換

以後唔敢係巴士度打機

Morning又要返工
藍玫瑰冇爆閃都生十幾
我明老闆既煩惱了

我仲搭緊車，應該遲半個鐘

離妹

唔帶眼鏡立即perfect哂

出極都仲有

早晨人魚

藍玫已成公廁？

藍玫是雞是公廁

我玩左咁耐都係得一隻

咦,我搵得返

有冇人已經確定左會200蚊up 想做個朋友

你個營壞左...

計埋禮拜日隻賣菜佬已經第6隻

尋日嚟咗隻溫蒂

你仲有武肺，唔同你做朋友

大巴拿仲未好翻咩

未 驗左4次陰 第5次陽好似係

我以為正常

連我都有3隻你果個真係壞左

我隻然姐係比露營寵逼走

除咗主線同埋嘟牙米寶之外
露營自然地出現訪客我都係同你一樣得1次

唔好只睇樣 要睇埋性格
佢自戀type黎
個樣算中上

我地個營壞左

畫漫畫個作者比人罵到刪tweet

我本身自戀type有白馬
都未有想唔要佢既想法，所以可以唔要麥麥

比人講中左就屌人地

唔明d人鬧咩 事實黎

原來賣雙倍野都幾賺錢

識趕一定係趕然姐

起身刷動物啦

我今日有 但係無蟲賣

鑄鐵系列幾好價

日本仔玻璃心好惡

今日又撚撚

祝成功

中上毒撚

要咩

學咗咁耐卒之都學識啦

原來可以係人地島將設計掛上服裝店
d動物仲會著
比人入島要多樣野要小心
去人地島將d初音衫掛比豚皇著

紅戰士體能退步左80%
召喚離絲比我拎大吉

隊長

好M

早阿黑戰

順眼 未有既性格就得

隊長操緊體能

紅戰士 你想唔想知道我尋日發現咗嘅秘密

雷哈娜成日send信俾我 係咪想cow我？大姐姐

落咗降

你地回信會寫咩內容 會唔會加禮物架？

反猩呢

要game講？

走左啦

開唔到game住 俾你估下

駱駝賣宮殿牆 花草地板 有冇人黎

你終於上水 我問緊朋友借卡啦

隊長可以跟我玩引體上升

下 要回信架

重左，無左肌肉量不要說了
琴日操完甩左皮la

我都未回過 但佢哋信入面話期待我回信

過完個肺炎 成個人多咗勁多脂肪

後面個爐

冇回信同寫信制..

btw見到敖志明封信 想咸

呃人話bulk緊

要去機場寄架 200蚊

渣ga 起枕是日常啦

原來你先係大妹無腳用手行既人魚

有妹有流星雨, 有冇人想黎hea

372

西岸?

三期jor?

東岸

對

等我12點

好幫你集氣！

細聲啲

公園GYM完 一陣TRX 晚上再跑街

又搭車見到人打動森
好柒

起身竟然都未爆post

咁返工check唔到菜價嘛 唔好咁

帶口罩.JPG

Lm
畢安卡世界第一

係咪jelly你呀

同我今朝一樣，即刻唔敢攞出黎

凌晨更都無埋

想問問我個島已住滿10人，尋晚有隻兔仔嚟露營，佢想留低，我叫佢搬嚟住，跟住佢話去問問服務處。今日唔見咗佢，又冇動物話搬走，佢係唔係唔會搬嚟。

早，四子

一陣收工搭車唔開機搵妹了

早呀
而家出街玩動森係一件柒事
明明動森係高話題性既野

喂 屌你
上水可以做返大隻佬
潛水永遠做排骨仔

我都無帶機出街

有冇睇對話

佢問完服務處知道爆人 走咗lu
建議唔好飛晒啲對話

搭單問
如果滿10個又想camping嘅人搬入嚟，有冇方法

一返返工真係凌晨更唔到 搞唔掂

10個就一定要amiibo召喚先趕得走

一日都係四葉，整句咁野攪到人攞出黎玩比人笑

睇對話啦比得你就有機會住得入

我岩岩先操完
排骨仔無我份嫁喇

我慢慢加強訓練. 開番大場行push pull leg

我係廢柴 我隻手就斷

咁比個露營地你做乜
咁唔user friendly

試過對話到癲撚左佢都仲拒絕我
區區熊大叔都敢拒絕我最後佢害怕了 應承左我

為什麼打格仔

5成三期, 上呀

最後5成變4成
4成變2成

95%3期

我都係垃圾 痛緊 已經低強度嫁啦

佢話問服務處之後我就冇再問佢 因為平時外島d動物話問服務處後就會自己搬嚟。

唔好咁衰啦

我琴日做做下喺到諗應該咩階段都係痛苦
我仲要瞓唔夠食唔夠 冇了

我八成都驚緊變遞減

你一定係decreasing

比KK進行曲洗左腦

有無人有船, 我又無

利伸波型

你明明當佢寶咁

嫌你煩

兇隻熊大叔

唔想再開game了

食2個黑松露芝士牛堡 仲唔夠?

遞減下次會易啲三期, 但佢都唔會咁好死

96%三期都輸啦，沒什麼大不了

叫佢唔好圍住

試下聽KK偶像

呢幅有冇人識分真定假 真既開島比你黎買

邊有得唔圍住

咁你expect 有一個求其搬出而你又接受？

我上星期都95%三期, 最後係四期

唔理佢咩期反正都無我份

假 不過假貨先多人想買

圍一日姐 撞正？

呢幅假先正

照開啦, 有得買畫已經好難得

撞正
聽朝634

其實只有幾件假貨係會郁其他係無事發生

等朋友

咁算唔錯 得一幅係假

唔知第幾日無得買

我以為好多識郁

有冇朋友依排都賺夠了想俾人賺下

好sad
634（圍板）

慘過3期（200）

我上星期咪遞減

我想講 越嚟越似遞減

黑到

好慘, 咁耐都未好, 出番黎都唔知有無傷到肺

唔一定, 普通營地都有機會入到黎住

same, 上星期既3期就係咁

係熊呀

有無人有得買畫開島仲未試過嚟第二次

早

瞓醒留名

刷緊動物 目標是但一隻猩猩

我今圍咗板

唔駛好耐

係腳毛

我屌

今日圍咗無事呀

等睇難產

佢話依家做5分鐘運動就冇氣

日出＝你下晝

你做乜回禮

有無fd做

Marc Jacobs

We partnered with the Animal Crossing Fashion Archive Instagram to bring some of our favorite #THEMARCJACOBS pieces to #AnimalCrossing

纖維化左 一世嫁喇，完

我成日都搭車打
毒撚唔洗理世人眼光，反正戴哂口罩，理尻得隔離左右

1k哩欄換10k機票，你傻左？

有機會今日/聽日三期

會聽日既

白日夢

我結埋婚
理閪得人地點睇

梗係聽bubblegum啦

咁樣好過份 我又用機票炸返豆腐mailbox先

做咩呀我唔洗刷動物唔好比我呀
比有需要嘅人啦

推一推

我記得你有刷架喎

今日刷戈個喺奶醬呀
我好耐無人搬走啦

試下學佢咁

我隻玩具熊尋日話要走 我冇理佢
今日玩咗成個鐘都冇人話要走嘅
定係要再等晏啲

講緊之前

咩叫無理佢，咁你click 左比佢走定唔比佢走先得架

我特登留起兩轉喺你到放

晏d，可能衰d等到聽日

你地個個都好心急等多陣啦 可能聽日先出泡泡

都好耐前啦

好想快啲有得刷

點解我攞住啲生物去搵狸克
佢冇收我生物嘅選項？
係咪miss左d野
起唔到博物館

唔喺比呀哥咩

重覆唔計

點解咁都要爆自己結咗婚未

唔想知你結婚未

冇呀 我一次都冇比過佢

攞住啲生物過去 就係冇收呢個選項
我係咪要等間屋起完佢先會收？
唔該

禁第一個，睇下佢叫你做乜

23.876cm 咪又係咁玩

屌 喉嚨痛 最衰都係你地 @豆柴 水晶 dave

好迷惑

2P

慢慢跟住對話做啦

你係咪2p

咁到底你隻貓頭鷹黎左未

做咩事 我錯過左咩

記得用不推文回覆

又2p咁on9??

游妹

佢身子弱

我個泡泡轉咗去阿一度又要繼續唔理佢

Sor9ry lor

係
所以問題應該出係呢度？

！阿一走，我聽日可以接

係
所以你搵番1p交野啦

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

佢真係隨機 佢上次轉去士多啤梨度 我嫌煩唔想等 叫佢留

唔放阿一呀

好似好耐無出過圖

我有想走既，睇下幾時轉去佢度

真柒
搞到我唔敢開機

女人黎

落雨唔出石頭?

邊忽柒
搭車照打

又貼出來刺激豆腐

我係絲打 未婚

我要食女

未婚冇用 要單身 or 人妻

唔準玩動森食女

你有屌羊仔癖好

玩動森無女食，玩嚟做乜

真 準備食美玲

齊左10個村民，有咩方法可以快d 踢走d 唔想要既村民

用牙米寶卡一定係最快

好撚眼訓想收工

我淨係見依家得老翻amiibo 買
同埋正版依家炒價？

#metoo

咁你咪等下